[有圖] 岩岩搭巴士有個女仔望住我係咁笑 代表咩？

邊位手足做 好認左佢

識食

乜事

ching 一定好靚仔

吐了

靚仔過中上男神

唔識野

邊間酒樓咁識sell

就算我笑 都只係笑你係一個白痴

食家燕媽媽都要四千八

4800益左你地啦

四千八中有幾多錢會分比家燕媽

女仔？，我屌你老母

唔係咩

Ching ho man

長沙灣廣場果間

睇左好耐先發現樓主唔係講
有個女仔見到樓主前面張相先係咁笑

我估係因為你個樣生得好好笑

笑咗 多謝樓主